政府倒台 共狗死全家 林鄭比狗屌 保皇狗區選輸到仆街

禁我言啊 屌你老母 追撚住你班畜生黎斬

咁樣唔會令我驚

8964 反送中 港獨

斬佢地班畜牲我支持,但唔好咁對我隻連狗

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

手足做啲乜嘢和理非都唔會割蓆

和理非要求好簡單，就係要建制派輸

各位手足，幫幫手

立法會因為有功能組別嘅關係，所有委員會嘅正副主席都係由建制派壟斷！

區議會選舉唔同，九成九都係直選。

要攞返某幾區嘅區議會控制權其實唔係冇可能